簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

仲有第三個聯署最後三日告急差43000人

簽左99914既入去簽埋呢個

從2019年9月1日起將對中華人民共和國和其他非民主國家的依賴性降低到最低限度

見無人開post我開, 推呀

Pish

國際戰線好難打, 我地要珍惜每一次可以發聲既機會

推呀!!!!!!!!!!!!

我用5個mail簽左, 唔好好似99914咁險, 簽呀

Push

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

樓主接力

signed

推

推一推

push

今日要上2萬

done

上呀唔好停

但其實德國有無回應過

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

簽左先講

okok !

呢個1月1號deadline

香港人deadline fighter go go go

無人想知啊DLLM

真
不過屋企人唔識德文幫手簽都好正常

推

---------
香港獨立 唯一出路

簽呀連登仔

Done
大家快做

Signed

Good, 啱啱過1萬！唔好俾佢停！

Tui

教我點sign
pw打咩先比過
係咪下面tick 第一格

大草+細草+數字，加埋要起碼8個字

3 格tick晒

幫手推

根本你第一個聯署搞咗個帳號
之後簽登入後禁個制就搞掂
好撚易

簽左

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

推啊

都唔得
係咪唔比gmail

Gmail 無問題，我果5個有4個係Gmail
睇下係咪有D打星既格冇填

簽了
幫手推

得email 同pw 下面有兩格
㨂左上面
pw 打左Hksos612
但都係唔得

我知喇，你要登記先，襟隔離I am new here 確認左先簽得，登記左下次簽都可以用呢個mail 同pw 簽

終於簽到了

good

簽咗

嘩又係趕到仆街

推呀

起身簽名啦

係咪簽過咁解

係

用第2個mail簽,我用左5個,有師兄用左7個添

咁都得

12541

721 831 101 1111

我勁推左成日，而家真係好灰

PUSH

你貼埋個教學先得架嘛

點解全部都係月中之後先上水

有冇集中po
分散哂又難推又難搵

因為香港人係deadline fighter

之前兩個聯署夠人, 依一個係第三個, 暫時應該係最近一個

點解9月整依家先見到 次次都係咁

*最後

其實幾個德國聯署我都禁左入去望
有申請account 禁左個幾個制
但點知自己有冇簽到

Done

我有開嫁，冇人推

pish

一早簽咗 推

Signed.

推呀😭😭用Google chrome翻譯就可以解決睇唔明德文嘅問題啦！

咁係咪即係之前投左？

喂上得好慢呀連登仔未撚食飯呀?快D搵幾個mail同我簽撚晒佢

次次都以為有新嘅未簽 入去log in先發現已經簽過
要人呀

係,要等一陣再用第2個mail簽

而家連萬五都冇,有冇攪撚錯

屌唔鞭你班友仔都唔郁

簽哂推

15423

gogogo

直接係右上角Google翻譯變番中文
白痴都識簽
同我簽爆佢

有無教學，之前簽過，登入後按咩？

簽咗了

其實唔係真係咁麻煩 乖乖地簽左佢啦各位

屌已經簽到好似識德文咁快

要e-mail pw邊個會簽？

秒簽, 今辛苦開完個ac唔係唔簽呀

推爆佢

pushh

簽啦，香港人

簽簽簽簽簽簽簽

總共有3個
（已達法定人數）
99914

99604

（未達法定人數）
98731

推！！！！
我簽咗啦！

冇時間啦 幫手簽啊

幫推幫推幫推幫推

Deadline fighter gogogo

Signed!

我推 我推 我推推推

推推推推 推推推推 推推 推推 推推

今朝屌到而家都未過2萬有冇搞撚錯呀

呢個真係樂乎最後先知

簽&些牙呀

tui

告急

差幾多？

其實開咗account之後
每次簽都係10秒搞掂

推！

Good job

唔理得唔得簽咗先

1

快吖

簽ed

簽名師

signed and push

見一次推一次

推呀得番一日

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

36
2

login就簽得仲方便過美國

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

創造奇蹟最後一日！

25290啦！ 光復香港！

Push lm

Retweet

除夕之路
今次好似冇乜聲氣，
推

仲差二萬幾

推 仲差一半

【第三份德國聯署(98731) 最後兩天】
早前德國人Enzo Mazak為香港發起了三份聯署，其中最後一份將於明日截止！
其中兩份分別促請德國開展全球馬格尼茨基人權問責法 (99914)和促請以即時和實際的制裁拯救香港人道危機 (99604) 的聯署已於日前完成，但第三份關於「促請德國減低對中國與非民主國家依賴」的聯署仍欠大量簽署，請各位聯署支持和轉發廣傳。
聯署網址（內容為德文，可用google translate或參考下面的教學鏈結）：

教學：

推推推

2

3

4

5

6

你係幫屋企人簽

pushy

德國佬做嘢好認真，就算國會其實唔想都要好認真對待你個聯署

7

幫左30個朋友簽

我都要有多啲朋友

係呀，你㸃知既

再推

其實我密碼求其打，淨係英文加數字冇分大細楷都ok
同用gmail

P
U
S
H

推到夠5萬為止

搞掂了
要按右上登記
唔識德文 搞左好耐

推推推推

bump

Bump

Deadline fighter gogogo

Less than 10000 now

500 in a few minutes!!!! We still can made it !!!!

Deadline fighter gogogo

屌次次都係趕頭趕命

Tui 已簽

41303
仲差少少
唔該簽咗佢

44748 now !!!!!!
Gogogo deadline fighter, Happy New Year !!!!!

鍵戰呢，IT神呢，宅男呢